[回帶] 點解呢個熱血時報支持者個樣成個🌚咁？

笑左

呢d樣似課金課撚到連底褲都冇錢買個隻

一副一世都會被騙的長相

Match

諗起巨大化游B

蟲太又中

唔好笑人個樣啦

冇腦已經好慘

呢個有機會課數十萬架